[正視聽] 死亡率絕對唔只3,4個%

發覺身邊有唔少人都開始鬆懈，尤其啲藍絲廢老開始有論調話死亡率低中咗都唔怕(快啲中唔該), 甚至話中共做得好控制到

加上CCTVB日日用埋啲onl99嘅計數方法，搞到真係有班真心膠覺得死亡率好低冇有怕

如果你身邊都有咁嘅人，唔該你鬧醒佢死亡率係應該用Closed Case去計，即死亡人數/(死亡+康復人數)而唔係坊間嘅死亡人數/確診人數

如果用番上面條式去計你會見到死亡率絕對唔只3, 4%…

但同藍絲/真心膠講數學即係玩鳩佢，我就會用以下例子，次次都即刻收皮

例一：
你賭波買咗十場波，兩場踢完中咗，另外八場仲踢緊，咁你現刻命中率係咪兩成呀？

你都on9嘅，現刻梗係十成啦，中咗就係中咗，你唔俾我另外個八場中埋？

咁你知死亡率點計啦

…

例二

. 陳太你個仔考十科，有兩科合格喎，八科未出，咁佢宜家合格率係幾多呀？

我個叻仔宜家梗係100%合格啦

但至後出咗一科肥咗呢？係咪得番兩成？

你都痴線嘅其他都未出，你又知肥硬？宜家都仲有近七成

咁你知死亡率點計啦

…

大家要緊記現刻死亡率嘅計法，唔好俾人spin到
當然最終死亡率同現刻嘅比一定會有出入，因為佢可以受到人民衛生意識，醫療系統，甚至氣候，而產生變化

中共個4%你當睇唔到啦

但你可以留意到醫療體系爆煲嘅意大利，現刻死亡率達高達45.97%，其他歐美國家都係兩成到四成，但南韓全力抗疫加普遍人肯戴口罩都仲保到個醫療系統，再加上本身醫學水平都好，現刻只係有5%

所以唔該宜家鬆懈咗嘅人緊慎番啲，一個唔該食到全球大流行嘅second wave，迫爆我地啲醫院，我估死亡率都係會攀升

This is not just a flu. This is fucking Chinese Virus.

大陸得2%

支那同伊朗用緊毅進制唔洗理

成件事未完 都唔會有真正嘅「死亡率」

支那係大躍進制

啱
但現刻死亡率可反映到個嚴重性
而宜家個data show出黎個情况絕唔係坊間講得個幾%唔使驚

其實1%都嫌多啦

statistics有無得計呢D uncertain event？

咩叫現刻?

死亡率係計closed case?邊個話？

因為大陸啲recovered都係燒死餓死冧樓壓死

認同樓主..
但所謂RECOVERD 個肺有冇花都無公佈..
所以將呢隻呢隻病毒比喻為世紀絕症就差唔多,
中左招, 一係死,一係肺功能嚴重衰退

其實真正係睇醫療供應，所以支那一定高過意大利，我諗二、三成都有

total case = active case + total death + total recovered?

會比較高係真 但個計法

唔洗同我講 即刻復工

on9 仔
全世界都唔係咁計 你係都話要咁計

世人皆醉你獨醒

人地個死亡率計法 係隨時會更新
又無人話係「最終死亡率」

確左診既人 佢可能係康復/ 死亡
兩者都有可能
拎嚟用分母 根本無問題 因為個事實係確診

你個計法根本 who fucking care

Push

而且死唔去但重症好好玩？

藍屍蠢撚到

其實應該等佢地中晒,做乜唔靜靜地臝?